里昂0一3，巴塞2一8

法甲又贏西甲一鋪

駁唔到
上幾前年講咩西甲盛世
上年講英超盛世，霸晒D決賽。

今年英超乜都冇，反而竟然係被看唔起既法德甲

點估到法甲七弟贏埋我朗